邊到先買到格仔波衫

問左旺角幾間波衫鋪都冇
係咪香港冇得買

琴晚去左一間有最後一件 白色大碼 連字1300 幾

但已經無曬所有字 要訂

克羅地亞有

邊間? 我上星期開始搵 google過都冇人講

NTS 不過應該冇曬了

藍色件練習波衫邊到有

都係得泰版

佢Facebook page話訂主場連印字返黎 星期日/星期一先到貨
分分鐘睇完先去拎

Btw客場靚啲但冇晒貨了

如果作客 食炒我都買 但主場真心唔靚